無知一問

用ctrip訂機票 仲要唔要自己劃位？